人民幣爆煲東南亞貨幣一鑊熟！？〈蕭若元：理論蕭析〉

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

近排係咪多左人買黃金? D金價升左幾多?

Yen

又出黎燈

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

大家可以入貨喇

原來早一星期已經有連登仔話買黃金

屌燒生燈乜嘢呀大佬

毒啞燒山啦屌

點解你地唔去睇下香港D金價走勢,仲響度一味抹黑蕭生

散戶級數既買推唔郁個價啦

即係香港D有錢佬都好驚?

唔一定係香港啦。。
香港人信唔過港幣買美金
美國佬都可以擔心貿戰買黃金
大戶睇準呢個心理入左貨先

美支貿易戰（殺支3000 自損800，美國金融市場作為世界一哥你話環球經濟會唔會無事？）

香港都係世界第三大金融市場，被支共咁搞，你話環球市場會唔會無事？

全球經濟都差 黃金呢啲避險asset當然升